黎明行動為既係爭取議席，而不是五大訴求

區選一贏，黎明就冇左件事

咩保住議席果d理論笑撚死我

而家冇叫你侯任議員做街頭魔法王

黎明既繼續黎明，和你lunch既繼續lunch，議員既繼續準備議會工作囉

仲有死線，的確要set

不過從來都係「死線—升級—死線—升級」

除非對手妥協，否則係唔會好似而家咁「降溫—死線—升級」

D議席唔係因為政府讓步我地先拎到既，既然係咁我地休乜野息？

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

唔洗休息黎明繼續